拉舒連VVD都撞得爆。。。

好屈

車黎嫁喎

49000上曬電

vvd吹能大左

未入局姐姐

廢撚到，回回地塘

VVD不值一提

一季貨仔

以為跑好快點知衰過麥龜隨時

條撚樣回塘回到髮線都後左

no lingard no party

同你一樣

馬迪普都撞低埋

拉豬

香港終於轉運

入埋

曼聯

救港先鋒咸撚左

我老友後到冇頭髮

咁撚黑 山齊士踢一樣撞爆

跛腳狗點撞牙

Lindelof>vvd